覺唔覺kane吹大左？

講真句世盃入既波都係靠刷數據
一對強隊就現形唔識入波
把握力最多打法甲之流

佢d神射手係咪靠1碼拎返黎？

佢d神射手係咪靠12碼拎返黎？

巴拿馬+12碼

個中場亂晒大籠 佢已經經常番中場幫手 又關佢事

係咁嫁啦

都無咩人吹

啲死球咪又要Kane Draw翻黎

今場咁撚勁都吹大左？

龍門係任擺架啦

今場英撚得佢踢緊波

駁唔到

球盲？

尋晚佢踢得咁辛苦仲怪佢唔識入波
喂唔到波上去佢下下要落到中場攞波
得住件後衛仲要轉身傳番直線俾d跑狗
有幾多中鋒做到